部電視終於壞咗喇！

熄咗機但自己好似時鐘咁撻撻聲

筆直五千
40"-43"
4K
有得裝app
3 HDMI

電視齋睇新聞同PS4
最好有得插USB睇MKV+字幕

Chronecast係咪一定要買？
但Youtube就咁用remote都得？

43x8000d